# 这是EPG部门叮当小镇文档

## 叮当小镇简介
叮当小镇是一种场景化的EPG专区，用户可以通过遥控器的上下左右键移动叮当小镇中的人物到不同的建筑物上


### 1.0版本叮当小镇
此版本为最初版本的叮当小镇，地图建筑物无法更换，地图上的ip角色位可以通过后台更换,
演示地址<http://epgdemo.seeingtv.com:18080/vrdingDangTownVR/page/index.html?openVideo=1>
<img src="/doc1/DDXZ/ddxz1.png"   width="800" height="450">



#### 地区
* [重庆爱动漫叮当小镇](Area/ChongQing/DDXZ/guide)
* [深圳爱动漫叮当小镇](Area/ShenZhen/DDXZ/guide)


### 2.0版本叮当小镇
此版本为EPG和叮当小镇后台融合的产品，使用叮当小镇后台可以进行地图的更换，白天夜晚的更改等功能，暂未实际落地

演示地址<http://218.108.76.14:18085/vrDingdang/page/selectRole.html?returnurl=http://epgdemo.seeingtv.com:18080/html/page/index.html>

<img src="/doc1/DDXZ/ddxz2.png"   width="800" height="450">

### 3.0版本叮当小镇
此版本为1.0版本的衍生版，地图建筑物无法更换，和1.0的区别为:
1. 地图建筑音效路径重新设计
2. 展示的节目列表页重新设计
3. 进行了性能优化，人物移动的效果更流畅

<img src="/doc1/DDXZ/ddxz3.png"   width="800" height="450">

#### 地区
* [广东叮当小镇](Area/ChongQing/DDXZ/guide)